有冇人今日即興去海洋公園玩

生日即興想去
利申 絲打唔玩機動遊戲
想搵絲打一齊去

孤獨一生

我，不過我係巴

咁岩今日放假
利申 巴

我ok喎絲打
今日咁啱考完試冇嘢做

我而出發喇
中午到

tg: phenethylamine
歡迎巴絲搵我一齊行

想但係巴

都可以呀
個絲打冇應我

生日免費又無人陪上lihkg搵人

幾歲先

20頭

生日快樂🎁🎁🎁🎁🎁。

自己一人更快樂

生日快樂
樓主試下自己玩啦，自己一個會有唔同既體驗

Btw需要巴打就講聲 依度有好多

我巴，最多請你食雪條

生日快樂

排隊買飛喇
注定自己一個
不過都多謝大家嘅生日快樂

可惜今日唔洗返工

希望你自己一個人玩得開心d
記得唱番首生日歌俾自己聽

你請我去

去緊 生日too

仲有冇位？

我自己一個排緊摩天輪
好彩係女仔
唔係肯定比staff偷偷恥笑

每年生日都自己去玩
不知幾爽

一嚿水

做咩自己幫自己買生日禮物咁慘

生日快樂
祝有艷遇

係咪真架
之前買左飛想去但個日落黃雨最後去唔成

搵ptbf啦

仲係特登掟比人
我自己得嚿擦膠

去咗睇企鵝 海獅 爬蟲 水母
掟公仔 玩咗摩天輪
玩摩天輪都淆底
好高

去海馬公園 唔玩雞動遊戲
好彩你免費姐

係喎
早知應該post上ig
隨時有人陪又賺一千幾百

屌遲左睇POST

畏高加心臟有事
目前唔想生忌死忌同一日

彌生絲打 Happy Birthday

多謝你
而家好似好多巴絲陪我一齊行咁

已經行完山上果d
唔知做咩好

得自己一個
到時我應該都係咁
期待你有艷遇

我以為我睇錯，樓主改左名？

yes
驚比識人認到笑我毒…

同馬騮仔搭纜車
原來冇得自己一個一架…

都係你的樣子如何嫁姐
有樣點會俾人笑

生日係咪有優惠

小熊meow好qq

個個staff都叫我玩得開心d
真係好

免費